劉青雲拍片宣傳香港

【#TOPick新聞】劉青雲免費為旅發局拍宣傳片，超型！青雲以健康形象宣傳香港綠色郊野，宣傳片只會在東南亞不同TV Channels，例如Discovery、CNN等播放，港人未必睇到。

香港morgan freeman